孖辮 哥德 蘿莉 完美cosplay

正

我屌！

保護地球安全靠曬你喇

Ok 無問題